新垣結衣（253）我們人類 有著熱愛正義 追求正義的心

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

10月10日新劇《無法成為野獸的我們》

官網：
Twitter：
IG：
宣傳片：
播放時間：10月10日開始(逢星期三)10點正(日本時區)

出演：
新垣結衣、松田龍平、田中圭、黒木華
菊地凛子、田中美佐子、松尾貴史
山内圭哉、犬飼貴丈、伊藤沙莉
近藤公園、一ノ瀬ワタル

脚本：野木亜紀子

主題歌 - あいみょん「今夜このまま」
挿入歌 - ビッケブランカ「まっしろ」

劇情簡介：待補

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

《Code Blue 3》電影版將於香港上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：待補

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：待補
劇情簡介：待補

狗衝留名

留名

LM

第一頁留名

係呀
真係見親10個同人 9個都係寫藍澤示愛 然後就白石出事
DKLM 日本都大把人屌安達爛劇本 呢D同人作同安達寫既垃圾有咩分別

BTW 第一頁留名

留名等睇新劇

No Gakki No Life

結衣，好きだよ！

仲有六日

上個post最尾比噪獨佔到1001係咩事

噪慢慢獨佔深海晶啦
結衣交比我

不了

不了+1

我都係save 晒結衣po 做shortcut

松田龍平收皮啦好嗎

我每次有新po就del上一個post既shortcut

要換新機了

係咩機

信用欺詐師JP 電影版喺香港取景

唔怪得之前長澤會去咗香港

睇個mon似係三叔啲機

呢本咩嚟

今晚好似有d 野睇

腳

森本腥些套拉打都公佈埋11月會上映
傳聞中10月會上既CB劇場版都仲未有消息

台灣都上了 但香港仲一D上畫消息都無?! 真小見

因'人工島' 政治問題???

森本腥些套拉打個男主 gakki新劇有份
果然 拍拉打會紅定律

犬飼貴丈

拍拉打會紅定律俵俵者:佐藤健

犬飼其實好好戲

改完名加返個身高好啲喎

起底一片空白 仲諗緊係邊位巴打

原來琴晚果個cb 節目係類似劇場版製作特輯
未睇戲既巴打小心劇透

已中招

新人

新人留名

到貨

下星期有得睇了

我願意

黑歷史

走開啦

同緊我講啊

唔識野
不知幾好睇

Fan仔正評是我俾的

Ema黨

新人留名

巴打可唔可以教下點樣買齊咁多本？ ，因為我係Amazon凈係見到得果兩本MAQUIA可以送香港 thanks

都係amazon

結衣、好きだよ！

結衣、獨佔だよ！

推斷 > 呢句係同田中圭講

FF crossover 大叔之愛
預咗畀人打 >>>

後來 林遣都 鍾意咗 田中圭
田中圭冲涼中發現Gakki無巨乳
但林生衝入冲涼中的田生 自稱有巨根並Kiss
結果田生飛咗Gakki變咗hehe

之後Gakki好傷心不停隊酒
然後同松田龍平相識
待續~

做乜鳩
有睇段片都知係結衣講

結衣同誰講
推斷係同田中圭講

10月12日（金）19:00～20:54
「超問クイズ!真実か?ウソか?日テレ系秋の新ドラマの豪華俳優陣が大集合SP」に
田中美佐子さん、松尾貴史さん、
VTRで新垣結衣さんが出演します⭕️❌
お楽しみに〜

獨佔

得VTR

唔知點解唔比我買，明明其他都買到

上年MIX個超問都有得行出來拎球拍企幾分鐘

啲宣番好多都係其他人

因為個賣家唔係amazon,通常送得香港都係amazon/官方

新人lm

所以我之前都話點解宣番好似得臨播前一個禮拜有結衣份
上年CB都有成個月宣番

今晚有結衣

仲有幾日有新劇睇

又小學雞罰企

求老婆晚安圖(多圖)

老婆

一陣有無巴打有link 睇宣番live?

靚到
不過條鏈.. 密集恐懼症

結衣出場啦

聽唔明 但睇落好似玩得幾開心

7-11收$101

中資便利店$71

結衣心情好似好靚

結衣、好きだよ

第1張圖：「か」字圍個圈，估一個縣名
答： 「か」が「輪」
「輪」嘅讀音係「わ」，「香川」嘅發音係「かがわ」，同音

巴打日文好勁

今朝好似都有結衣

ZIP?

睇咗十幾年日劇動畫，點會唔識

發覺結衣既年齡同佢個樣開始成正比

咩意思

一日一張演員加劇本相, 睇嚟應該聽日係田中圭, 後日係結衣+松田

田中圭食撚屎

自爆被囡囡討厭 田中圭被新垣結衣一句點醒

咩意思 X2

意思應該係睇落18歲咁
呢家開始似19歲

第2個會係呢個意思, 但呢個係FAN巴

不過睇得出呢排結衣趕住拍新劇 係有少少疲態
個眼肚

CBM 宣傳果陣 皮膚仲係好白滑好緊緻

同上年差好遠
明明上年仲忙

獨佔!

返夜，大把時間

結衣
10.10.10.10

由明晚開始由偽毒變死Gay佬

仲有1日就登場

空飛個辦公室

今次viu有無得播

支持新劇留名

無田中圭

聽日到結衣

結衣

Gakki is my reason to live

新人留名
希望結衣新劇高收

屋企LOOK

黃色衫諗起雞麵廣告

Samsung GALAXY TabPro S , S9+ or Note 9 ???!

深海晶

專登為咗套劇嘅劇情需要，而整到個樣咁攰

今日好似有好多結衣

結衣今朝好似幾精神

出現了

我老婆真蠱惑

G持

想問今晚有冇live link

竟然係FAN仔,唔睇USER 名估唔到

今晚

上一次開係1年前？

送多張完美gakki smile

咁又冇咁耐既

仲有一個鐘

放田中圭都唔放龍平,搞到好似田中圭先係主演咁

松田放早左1個鐘
「仲有2個鐘」果陣出左

我諗劇情未到啫 所以未有松田同結衣合照

兩個鐘個個唔係片?

希望啦

兩個鐘係呢張呀

黎啦黎啦

結衣BB

編劇姨姨搞乜嘢鬼
做乜要人office戴黑超

好睇

lespros 今次咁勤力,一完又出圖

睇完直播嘅人唔好劇透啊
討論深藍細字 唔該

上面咁啱撞圖

睇完直播既人應該大部份都未明個劇情做乜

想問最快幾時有字幕版 第一次追播緊嘅

聽日應該有

聽日返工唔知有無得睇呢

巴打又改名
我估聽朝有
最遲應該聽晚

係office戴黑超

求熟肉

*** Galaxy S9 !!!

提醒：小心碌7爆炸

初回平均視聴率は11.5％（ビデオリサーチ調べ、関東地区）
收視率幾好

11.5 都OK , 希望前幾集唔好跌

追新番ver 做乜鬼開頭係廣告來

土下座嗰下

仲要彈個抖音logo出嚟 嗰下嬲到震

奴性重嘅人好慘

終於定檔

《緊急救命》劇場版CODE BLUE: The Movie

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕熱播3季 原班人馬 日本超人氣醫療劇集
🥇連奪日本3週票房冠軍 強勢直逼100億票房大關
👊🏻《鐵拳浪子》日本人氣男神 山下智久Yamshita Tomohisa
❤《逃避雖可恥但有用》國民老婆 新垣結衣Aragaki Yui
📝《死亡筆記》實力女星 戶田惠梨香Toda Erika

11月8日 全員Let’s Go!

推

終於

finally

土下座完仲要被人sexual harra

邊到睇到

11.8

sor我想問邊到睇到呢個post

Fan比Good 係什麼意思?!

終於都有上畫的消息了

8/11

電影公司係咪唔識marketing 仲話票房冠軍 宜家先promote 冇嘢啊

d

應該都係諗住食晒FANS 個水就算,咁幾時上都得

套新劇第一集就咁sad

臨完前笑返

第一集有啲似上年一部日本電影《受夠了！我要炒老細》，尤其嚮月台想跳軌嗰幕。

深海晶login icon

其實呢個角色係咪度身訂做
平時睇綜藝 都有D覺得結衣係扮開心既人

好似話10月25號有優先場 結衣hkfanspage話包場

似係
佢本身就係宅女
唔鍾意應酬
你見佢連公共社交媒體都無就知
睇返好多同佢合作過嘅人
都話佢係鍾意配合其他人嘅人
唔鍾意出風頭同突出自己

每次上綜藝都睇到佢係盡力配合其他主持
希望做到最好效果出嚟
與其話扮開心
不如話係敬業
因為綜藝節目需要佢展示開心一面俾人睇
佢就盡力配合環境

編劇野木亞紀子同佢合作咁多年
開始識得抽出佢性格某啲特點放大嚟寫（留意今次係野木原創劇本）
人哋眼中嘅完美女人
其實只係想妥善做好工作嘅普通人
可能呢個就係野木眼中嘅Gakki

Hi
最近Gakki有咩新消息?

有新劇尋日開播
code blue 11月香港上

bb 龍平

新劇又幾好睇
結衣+松田龍平

新人強勢留名

今集睇到好心痛
一次又一次咁食死貓
跪完又要比個客電話騷擾

三星GALAXY

三星知自己個名喺日本己經臭咗，所以日本三星分部係用「GALAXY」做牌子名

套嘢啲植入式廣告有啲過分
定格幾秒播隻GAME
同埋不斷讀啲酒嘅牌子名

*** Galaxy S9

Samsung牌子

電話睇深藍色好辛苦，不如用三重加密算啦

其實黑木華點解咁多工開，明明係咁樣衰，鄉下妹樣

仲有個我都唔明點解有工開，沙耶套戲，裏面嗰個開酒吧嗰個女人，真係好似解剖外星人嗰隻外星人

黑木華好撚好戲

但拍第一套戲嗰時，邊個搵佢做戲咁勇猛

另外一個我唔明嘅就係綾賴遙，其他人話靚，但我一啲都唔覺得靚

得啦得啦結衣最靚

因為係毒舌男 好鍾意龍平個角色 感覺佢睇人好通透又有神秘感

呃蝦條仲要用翻同一條橋

毒舌男應該會成為深海晶活出真我嘅唯一存在

正評是我給的

結衣好好戲

新人留名! 頭先睇左第一集
好好睇 但又好心酸

見到佢想跳軌果幕真係喊出黎，但的確好絕望，咩親人都無，男朋友又唔好，做足全日都要無人欣賞。太寫實了!最後果幕我以為佢係遞信辭職

吊你老母性騷擾我結衣BB

呢套新劇睇怕集集都有唔同人 XXX必須死

咁快喊 野木啲劇情越後爆得越勁

不過野木收尾好似麻麻

lm有新劇

野木風格唔係愈後愈好睇架咩
空飛、逃恥、unnatural 個尾都收得幾好喎
今日子個原創結尾直頭無得彈啦

樂觀啲諗：唔會差得「香港就黎上映嘅」電影，咁一定會舒服得多

happy friday 留返而家睇

要差過果位編劇都好高難度下

我覺得佢係中段最好，到後期收尾都係有啲急。咁要同安達比，就前中後都好過佢啦

對野木有信心! 應該唔會失望嘅

唔好比下限啦

新人？

我新人

個個都新人

係 多多指教

樹巴

巧耐無見

而家哩套睇到我好心痛

好靚

好靚 +1

諗起有得係戲院聽hanabi 就
不過全員let's go 真係好

成段片好多野都好
直逼百億票房 但係而家先話上
最後lets go
片名就咁直譯 但係後面套戲d 副標題完全消失左

不過個代理同安達點鳩都好，都係照仆入去刷票房

好彩佢未直譯埋code blue

嚴格來講係連譯都無譯
只係將「CODE BLUE」同「緊急救命」次序倒轉擺

要跟返大台嘛

大台好似仲HEA
連CODE BLUE 都無埋

早啲啦

9點?

塞仔播邊個ver?

兩個都down咗 好似追新番好過fix?

過往經驗係追新番譯得好D
不過而家追新番個片頭播廣告
戶田套劇又係咁

睇松田龍平個感覺順眼過星野源好多

差好遠

邊個差好遠

松田劇入面(暫時)同現實上綜藝都唔多出聲
偽毒源只係得劇入面扮IT毒撚, 現實講勁多曖昧廢話
所以松田順眼係正常

星野源同松田龍平比差好遠 星野源都唔靚仔 又做偽毒

綜藝都唔多出聲

所以連鏡頭都無

@冰 @大師

行過幾間都唔見有

7仔唔係間間有

新劇結衣應該係特登化個殘d 既妝
睇早兩個月cbm 宣番/ with 本雜誌完全無新劇既feel

新劇返緊學嘅可能會覺得誇張
做緊社畜嘅應該好有共鳴

Kill them all!

獨佔

龍平係真毒

結衣老婆

我嗰份工係人接人，24小時有人，包冇ot

佢同重點君啲評論都好高質

打工仔啲狂想曲：半澤直樹
屌鳩上司，偷入公司金庫，捉住上司痛腳，恐嚇上司

第一張圖：死魚眼

田中圭必須死？！

想要file啊 但係我覺得之後都有得送
星期五又要返早

好贊同
我上個星期一睇完就已經講左呢個角色係演緊佢自己

File就未必有 反而個杯墊硬係覺得係戲院任拎
仲要藍白

得藍白真係笑死
即係結衣同山p fans club 有優先場
所以求其喺poster crop佢兩個果一忽就當禮品

mouse pad 黎的，應該有A5大小

剩藍白真係
file 唔知同日版一唔一樣呢 一樣就又可以skip

首映有冇話有幾多場

一早起身又有結衣

左上角寫住「租碟專用」
你依家喺日本？定買到隻租碟舖版本

我唔係日本
二手買咗租碟版
隻碟花過花面貓

借問聲邊到有得睇"無法成為野獸的我們"ep2?

未來

你要問多啦A夢借部時光機

其實可能人地係問今晚邊度有直播睇

《無法成為野獸的我們》開箱文

屈指一算，原來我已經觀看了新垣結衣的日劇接近13年！由2005年《龍櫻》（ドラゴン桜）開始，至到今季《無法成為野獸的我們》（獣になれない私たち），見證著她在藝能界的成長。坦白說，屬於偶像派的新垣結衣演技一般，在過去眾多作品中，令我較為印象深刻的是2009年《Smile》和2010年《Code Blue Season 2》，而她在今季《無法成為野獸的我們》的演出令人眼前一亮，可能是她的轉型之作！
NTV「水10」《無法成為野獸的我們》台前幕後卡士強勁，是今季最強的作品。編劇是當今日劇界質素最穩定的「編劇女王」野木亞紀子，曾經編過《重版出來》、《逃避雖可恥但有用》、《Unnatural》等佳作；導演水田伸生則是NTV的御用導演，曾執導過《Mother》、《Woman》《Dr.倫太郎》、《悠閒世代又怎樣》、《只是先出生的我》、《anone》等經典作品。
演員陣容匯集偶像派和演技派，包括不用多介紹的新垣結衣、《字裡人間》「影帝」松田龍平、《大叔的愛》田中圭、《小小的家》「柏林影后」黑木華，以及曾經憑《巴別塔》（Babel）入圍奧斯卡最佳女配角的菊地凛子，星光熠熠，極之吸引。
故事講述30歲的上班族深海晶（新垣結衣 飾）總是笑面迎人、工作態度認真，但背後要默默忍受上司和下屬給予的工作壓力，甚至被客人性騷擾。她與男友花井京谷（田中圭 飾）拍拖四年，但戀情發展似乎並不如意。深海晶經常光顧酒吧「5tap」減壓，另一位常客根元恒星（松田龍平 飾）是稅務師，「女友」橘吳羽（菊地凛子 飾）突然宣布要結婚，但新郎不是他……
執筆之時，劇集暫時只播出了一集。簡單來說，這是一套稍稍黑暗的劇集，走寫實路線，風格有點像坂元裕二的《四重奏》（同樣有松田龍平演出），與漫畫改編的《逃避雖可恥但有用》截然不同。
第一集的劇本結構紮實完整，伏線鋪排得宜，果然是野木亞紀子的作品。第一集主要描寫女主角在職場上的痛苦經歷，上司不斷給予工作指令，下屬和同事工作能力欠佳，工作認真的她被迫要幫忙執手尾，被客人性騷擾也要默默忍受，其中一幕土下座道歉更成為了網民焦點。
在現實中已經踏入了30歲的新垣結衣，今次的角色彷如度身訂造，是合適的轉型角色，外貌、衣著打扮、一言一行都散發著成熟的氣質，有時候更好像一位深不可測的冷酷美人，內心的想法不會浮在臉上。那些職場苦況的情節引起了觀眾不少共鳴，因為大家都曾經遇過欠責任心的同事和無理的上司。（2017年，有另一套日劇叫《就活家族》，風格和劇情更黑暗！）
深海晶這個角色是典型的日本人，工作認真，循規蹈矩，與公司兩位「寬鬆世代」後輩明顯不同。她亦十分遵從社會規範（工作、戀愛、結婚？），在意身邊的人對她的想法，所以表面上她總會笑面迎人，不會拒絕別人。不過，由於凡事都要面面俱圓，唯有將壓力埋藏於內心，心底裡不停吐嘈。
在第一集結尾，深海晶的壓力大爆發，突然改變自己的衣著和與同事的相處模式，正式打開了整套劇集故事發展。人生只有一次，為何要做好人？為何要在意別人的想法？為何要墨守成規？好人未必有好報，人善被人欺，選擇離開「不comfort」的「comfort zone」，是改變自己人生的第一步。究竟劇情會怎樣發展，值得期待！

上面篇文見到話結衣演技一般已經唔洗睇

果啲叫卧蠶

今集末夠廿分鐘已經有3個「床」戲

死Gay佬

田中圭

田中圭食撚屎啦屌你老尾
田中圭必須死

你睇返之前/ 之前cb 期間d 相
必有咁深同咁黑

其實眼袋同卧蠶唔難分

放心Gakki能人所不能
「暫時」單眼皮都可以做到
同樣地 呢種表情包 難不到Gakki

無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

仲未睇啊 邊撚個放圖劇透啊 屌你

用三重member 啦

四空巴

三重電腦都睇到,要四重先得

下次傾劇透用四重member

一禁入黎就見到劇透圖 屌你

屌你老母劇透

抵屌

臨訓前諗住碌下IG
點知又見到果一幕

由今日起我係反龜黨黨員

無法成為野獸的我們 FIX字幕侠

結衣，すきだよ！

好掂呀！！四空巴！

我覺得係野木去得太盡累事

田中龜

希望下一集企得住,通常過咗三集都唔會再點跌..下集企得住就應該平均都可以過十

而家睇返張gif 先見到個蘋果 結衣捽嗰忽唔係佢食落口嗰忽

我想做蘋果

第二集開頭好似多doctor X

似*

特別戲飛

特別版會有結衣個樣
山P 版本係咁，

仲有file

大家當買紀念品都值，又支持下票房

如果係咁啲紀念品又唔差

決して捕まえることの出来ない
花火のような光だとしたって
もう一回、もう一回

我老婆對連登仔既反應

睇到眼火爆 明明我先係男主角 條嘔心佬配角憑乜嘢快過我
幾時先有我同深海晶嘅感情線啊

我對你 FF 嘅反應

我老婆呢個look真係

[/quote][member][member][member][member]

搭緊巴士見到有人睇野獸

可能係巴打

BTW有嘢想請教Fan仔

今集都係喊jor呀
點解我老婆咁正

未睇第2集

伸手黨求seed

godin咩事上到90K

回錯post

係

[quote]獨佔!

獨佔! again

龍平無晒啲鬚青靚白淨好多

呢張

佔你老母咩
日日都阻撚住晒 仲要貼隻田中圭出來

放番疊PAT PAT 出嚟就話姐

咩PAT PAT?!

你有無睇架

我都算新人嘅

輝dee都新人

巴打你都幾留意我喎

你舊名太好記啫

仆街喇 真係無乜印象

點解咁多人唔知佢係我老婆 獨佔

點解依家無左cap gif黨

有新劇都無人

片源質素太差唔係好想cap

都叫有720可以CAP既

逐啲逐啲相貼
驚有人又話未睇劇透

又多個藝人比結衣臣服左

屌田中圭老母

大佬，要劇透貼相都係會劇透喎，唔多關貼咩事喎

第一張啲質素好似啲偷拍cam 咁

：所以貼田中圭就唔會劇透

爛日文 野獸插曲翻譯 唔知仲有無人睇

仆街 原來第一句就打錯字

大師
正皮不解釋

大師

人都無晒仲考慮劇透問題
加密4次咪得

人都無晒???????

同以前比正皮數少咗一半

結衣, 好きだよ！

結衣問我 毒佔

第一眼睇以為係雅美

買買買

期待新cm

香港都應該有得睇

靚到

不得了 又要買melty kiss喇
奸商賺錢嘅方法實在太可惡

耳珠

YEAH

廣告靚過套劇

唔CAP 「YEAH~~!!!!」?

cap左cm先, 另一段2分鐘有排cap

[圖圖圖]#艾芭 苟芸慧 林明禎 潤娥 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第三輪投選專區

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中間介紹堆酒嘅詞語，又長又臭，點背

臭

攬攬先

有乜嘢係又長又臭

YEAH~!!!

有無人知香港有meltykiss 買未？

又長又冗嘅懶音

佢呢個髮型好正

世界第一

真係cm靚過新劇造型

我咁講完就有一個負評

查咗，quo卡即係日本版八達通

收視低係咪真係有影響

香港報紙講日本演藝圈，你信佢

屌你 隻圭又攬結衣

有啲唔同,QUO卡無得再入錢,同好似係搭唔到車

我宜家想斬死田中圭

完美

請問下有無人知依個file係日本邊度有得賣?

估計係買MELTYKISS 送

即係咩 完全唔知

究竟田中圭定星野源邊個會死得快啲？

why not both?

路過
田中圭同結衣會唔會分手
我唔想佢同男主角一齊啊

我老婆

原來新垣結衣係中國人？

好聽
禮拜六日再研究下歌詞

今晚有無生肉台?

古怪結衣

田中圭仆街死

一樣係世界第一

超大塊燒餅.jpg

買定枝16茶

痴知佬!! 笛笛該!!

睇黎收刀片指數已經勁過星野源

偽毒源都係無咁過份
而家田中圭個死基佬集集都借d 意抽水

FIX字幕 无法成为野兽的我们

點止抽水
仲

以下係3集開頭cap圖

田中圭屌你老母

前面邊位

戲院聽hanabi 真係

好正

睇完戲啦大家都

，

張大合照

乜柒都睇唔到
就連叫全場舉起嗰張poster 都睇唔清

依家係preview, 應該遲啲會好啲

但其實大家可能唔想太高清

睇到地標就得啦

睇到2個地標+poster 就ok 啦

重温 > 好後悔當日出左去金鐘m記

後續大橋斷鳩估：
結衣發現田中圭同吳羽有路，飛甩田中圭，再同會計士撻着
結衣介紹黑木華去做秘書，搬走，吳羽同田中圭擺明玩玩下，玩完就算

若然屬實，田中圭或成最大輸家

會計士同結衣嘅接點，斷估唔只酒吧朋友
之後應該會去結衣間公司搞audit，中間出啲假數壞數黑幕

時運高 睇唔到

新劇收視率會唔會破7

去到第6集應該會，劇情去得太慢啦
同埋第一集實在太趕客，自己返工捱騾仔，放工睇電視箱嘅人捱螺仔，有乜謂

型到

星空巴

新劇好冇睇 啲fd話好悶仲未開嚟睇

我覺得唔差嘅

好睇過CB3

今日子好可愛

Why負評?

***手機上載死都唔自動轉直

勁

求第一張wallpaper

加拿大

型

本身仲諗住自己整翻
點知有人整咗

想要

Link呢

12個鐘冇人

呢個髮型長度真係

新手留名

仲上映緊

你好
我都係新人來架

記得返來香港再睇多次

有無人搵到meltykiss個file邊到有賣
Amazon 都無

巴打講呢個？

係 仲有個橙色背景

覺得今年結衣殘左好多

2個款係family mart有得拎 免費 但都買2盒

免費

免費咁緊要 係邊間有得攞 想相認

上網搵左 原來香港一間都無

講緊日本啦 如果真係要嘅，日本yahoo 拍賣有好多

留守家中等睇野獸

同樣留守家中

留守家中睇今日子

咁收視可能會有影響

成11點幾咁夜

[member]

咩料呀 轉左介面click兩下會錯位

可唔可以俾番上年code blue 同乒乓結衣我

第四集收視6.7%
真係跌到......好差

無法啦
ntv好似都唔重視咁
主演番宣又少，仲要寧願播棒球而延遲

ntv呢方面好似出名廢

6.7% ?!!!

E04

唔關廢唔廢事
日本一棒球賽
邊間播嗰個台嘅所有劇都要讓路
嗰場尋晚收視12.8%

屌佢宣傳廢姐
棒球我都知日本多人睇應該點都會讓路

佢地近年係劇本出事
講宣傳佢地靠綜藝都夠殺

劇本趕客的對白!

逃恥越看越開心
呢套越看越嬲/灰

今次野獸2個主演好似上過一次綜藝咁大把

好睇喎

完全唔覺悶

係「嬲」

唔悶但係套劇唔係走喜劇又唔係好溫情

喂
今年會唔會太靚

如果想係日本買月曆, 有咩地方會有得買?
書局個D?
出年年頭去

獨自食Dinner

人去到呢個年紀，咁嘅劇情好有共嗚

Amazon 訂啦，唔怕自己運會整爛。

但唔係開心果隻
只係講出心聲但無奈。。。 暫時係

首映個張

第4集已經破7

好好睇喎 套野
同埋套野暗地裡講好多人生大道理

新垣結衣於「第12屆女性最想擁有靚樣」選舉，再成為冠軍。

日本網站Oricon近日舉行「第12屆女性最想擁有靚樣」選舉，新垣結衣連續兩年成為冠軍，今次選舉係以10代至50代女性為對象，結衣BB就於10代同20代女性組別贏得最多票數，投票者都覺得結衣BB個樣又可愛又靚，男女都咁喜歡。

想問香港邊到仲有正版日劇DVD買？

睇電視係要幻想，唔係要共鳴，你想睇到你自己，照鏡咪得囉

同埋今次啲鏡頭又剪得太過慢，劇本寫得太少嘢？
上次野木亞紀子寫unnatural 就剪得太碎，啲鏡頭太短，劇情又去得太快，就睇到好攰

田中圭或成最大輸家
返去搞返gay啦

邊個話睇劇唔洗共鳴
之前逃恥除左因為係愛情喜劇+戀舞加成之外 仲有因為反映社會現象先爆hit

逃恥一開始個設定就係幻想啦
現實：想請鐘點執屋
幻想：
靚女首先被炒
走去做鐘點
突拍子提出假結婚

總結：現實背景+都市人嘅幻想

另一套都可以咁分析嘅仲有半澤直樹
係打工仔狂想曲
現實：喺公司食咗上司嘅死貓
幻想：屌鳩個上司，屌鳩啲衰客，偷入公司金庫，偷上司嘅痛腳文件，威嚇個上司，逼佢調職，坐鳩埋上司個位再越升越高

現實邊做到 ，後面嗰堆都係打工仔想做但做唔到嘅幻想

逃恥有實粟FF埸境+高薪金處男>>>愉快愛情化學作用>>>越播越多人加入追劇
私獸的愛情情節好黑暗>>>嬲>>>越播越多人棄劇

其實收視低又點呢
套劇係咪真係咁差先? 棄劇咪棄劇囉好行唔送
CB票房好勁 唔通套戲又好好咩

一兩套無乜問題
只係演藝圈好現實
連續幾套仆直就會影響之後嘅機會同選擇
人氣高機會多
新聞同消息自然都會多啲
而鍾意得一個藝人
正常都會想知多啲聽多啲睇多啲佢嘅新聞

收視高 >>> 証明你受人歡迎 >>> 廣告接多D >>> 人氣推高
收視低 >>> 上述的相反

以上

自己唔岩睇就話乜鳩冇幻想 有共鳴係無撚用
咁鍾意FF 訓足24個鐘唔撚醒咪得囉

其實以日劇呢幾年大部份劇既收視率來睇 而家野都都未算仆直
本來星期三果個時段好似都撞左隔離台既人氣綜藝
而最新果集係延遲左播先稍跌姐

以結衣一直以來既人氣 同 而家女藝人既地位來講
應該都唔會有太大影響
更何況套劇+收視率真係唔叫差

一套兩套我其實唔多 care
尤其是今年 NTV 收視全線仆直
只係解釋返點解有啲 fans 可能會介意
而呢種擔心可以理解

坦白講今次我係對野木失望遠遠大過對結衣收視失利嘅擔憂
暫時睇佢一係眼高手低
一係走火入魔學埋野島伸司啲衰嘢

再睇多兩集先評論今次野木想點
暫時今次野獸以角色來講 我覺得第2集開始既社長同拉打BUILD 睇到我好歡樂

好似高嶺之花咁

我知道起依到既都係為結衣好而讚或者鬧套劇！大家免傷和氣
隨便番睇結衣一個CM都可以開心返，唔好在意！

好s

Hi